一人一隻有升有息既港股

我先

6號仔電能

匯豐

1038

303

404

1692
2101

1883

係勁喎

03988
撇除佢係支那嘢 啲息真心幾ok

有貨

屋企人重倉揸3988同3328

Lm

霉氣

今時今日個個轉用電，煤好似唔係咁好掛

778
除淨完派埋息仲有得升先好野

00823

1310

1686

1830

炒嘢最緊要鑊氣

1368

就派息 準備all in

HKJC

316

買港股慘過做雞

如果唔買支那股票

香港其實無咩股 買得落

所以全部買美股算

659

快d再升返就重好

823

270

16

業績算唔錯派息唔高但算穩

冇人講2號
成個疫情純利冇減過 穩過鐵
4厘息
遲下仲要電動車

26

1999

1978 15厘息

331

2380

真心無知一問
15厘息驚唔驚

怕鳩咩你知唔知咩公司黎先

呢隻嘢真係堅抽
除淨之後係咁升

知啊牛涮鍋後面嗰間食肆
因為我都搵緊穩定嘅派息 嫌支那銀行同交通派息太低

牛角咁搵錢，勁高毛利

仲要係疫情都有錢賺先派息架

連太古AB 除淨完都有得升

咁貴都多人排隊到仆街

所以睇好佢下季業績，最利好係佢執柒左敍福樓

睇下1038幾錢跌落黎？

買收息股既廢老老散好多時個心態係同股票鬥長命 坐左艇就放係度 安慰自己仲有息收

但完全無視機會成本 唔知自己蝕緊時間值 浪費光陰 失去其他投資機會

好多買左長建 領展 煤氣之流都係咁 明明個頂已經係幾年前 等極都唔心息

totally agree

如果佢地識得$35-$40大批入貨，甘都可以講野大聲D

70蚊貨跌落黎，宜家話高息，得啖笑

呢啲人 你好心勸佢
仲會畀佢老羞成怒屌返轉頭 冇得救

2380同1883都好吸引, 唔知買邊隻好

778咩事
係咁標上去

開始爬升了

2388

2777?

依排收息股幾勁

005

好想佢再跌返d買得太少

me too

半年前成堆地產股又平派息又好無人理，成日話港股難玩嗰啲根本無做功課

之前7.14入咗好多，睇吓佢升到八個半考慮放d, 驚打仗

70蚊keep 住供緊

呢隻我都有入，師兄幾多錢入？我115.8入

冇乜機會再跌㗎喇，除非打仗

點可以無50年年回報14%既2800?

靜

真

823 月供供左幾年

1888均價9蚊

師兄食啲嘢喎

本身升左好多la

日本城
東方錶行

呢隻係有息無咩升，前景麻麻，除完淨又會跌

ching
佢係冇升有息喎

呢隻我愛股，ching 好波夠平
重貨？

成交太少 好股但唔敢入

識貨

700

1373

6823
2638

Me too
得60 手，均價7.2左右

3198

398
778
1883
6823

1800

Vtech

1888 建滔積層板

331

利申 ：34萬股

呢家咁低息環境佢咁高息 就算呢口價買都唔算貴
資金都要搵出路 本大嘅買778好過買舖收租/做定期啦
跌？都係打仗先算啦

688

窮撚唔驚 唔入得幾多

2883 中海油田服務，呢隻老牌股無咩人知，不過好升得，升得多過中海油

2厘

之前多啲，最緊要係有得升

有冇目標價参考下

西部水泥
成10厘

水泥用左幾百年都仲有人用，建築技術一日未有新突破之前水泥股都無得輸

咁樣派息法
d貨源 一二個股東揸哂
派返比自己
我都有玩幾隻呢d細價高派息
爽到

778

冇人講267已經升左好多，不過息仲好高

隻 1978 咩事
早兩日都係 1.07，而家 1.32

真係好勁, 唔敢高J

妖撚到喊啦呢啲
穩陣買778 起碼訓得著

原本諗住睇定啲J後悔了

Cls 升好多
巴打真心好推薦

下 幾年前$4 而家得$3

0152
9厘息，價又穩，點輸

778又係咁升

仲唔係攤仔

又升

1蚊入 就快射出嚟

黃店

走鬼啊

燈死左

點解會咁

嘔血

你地幾錢入？

請問大家點樣買股票？
用app定係要專登去銀行搞？

firstrade

咩年代
仲用銀行

幾時講過有入

有60手

香港業務只係佔3成

得罪講句。。。一定係領展 同 置富

置富世一，不服來辯

941

呢排爆升，仲要6厘息，邊度搵隻咁好既股

睇見置富d 商場咁霉, 就唔想買佢d 股 紅磡個場話就話無乜空置, 但又無乜人流, d 舖頭又柒. 物業係咪只有本地商場? 睇網頁唔見有其他海外物業. 我幾鍾意領展除左街市仲有d 海外物業. 本地屋邨商場人流又多, 樂富黃大仙呢d 又多元化

唉 仆街喇今次
開晒名燈778
難得守左成年先啱啱番家鄉
659 941又係

大把人買778啦，廢老收息股又穩，有咩好燈

同埋做咩之前有排落到咁低都唔溝下，呢類我覺得唔怕溝

置富下面啲商場係連住大型屋苑
淨係有百佳萬寧麥記豐澤都訓住收租
同靚商場係2個market
d住客買餸買日用品買電器都係落去置富d街坊場
領展直頭係reits既典範 有增長有加派息 相對息率就低d 得4厘

溝完均價都要7.80
慘

就係置富咁知慳識儉先派到息俾你咋

香港reits 市場得啖笑，想搵緊focus 亞洲區既都無

152 靠賣前海地加派特息先有，啲地佢賣得七七八八，未必keep 到咁高息。

三星高息房托？

我都覺

其實我覺得monkeypore 既數據中心應該有潛力.

但係領展個股價真係柒下柒下咁，一路都爆唔上76而家爆變種病毒可能又落翻70$

etf 黎

第一日識李家？

同埋而家領展都叫投資好多大陸物業，香港好似無乜點動作，算唔算叫focus亞洲區